如果當初香港對中國強硬 香港就不需被矮化

中国沒資格居高臨下同香港說話